仆街啦今次

完全無人講，我啱啱係ig先見到

時間？

8月7?
GG

第一次見呢個版本

完全唔知，出面熱門全部都係深水埗，無人集中討論

太多資訊啦

一句講哂，去唔去
正皮就去
負皮唔去

喂

有冇人

遮上唔遮下

咩時間我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

死啦冇人知

唔洗勉強啦
第一次見依張野

push

8月9~11
機場

上一次塞稅局比中間派屌, 又黎多次?

Damn 心急咗

無就算，由得個post沉

接住好似仲有土瓜彎

記錯 17號就係

推牙

其實應該比段時間回氣同檢討，太多新野

行動上單純地loop落去長久一定不利，文宣上一定要反擊！

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

推